722 屯門、元朗、沙田、荃灣，仲有冇咩區收到風？

四區都落哂閘